931最壞打算，上唔到網，過唔到海

假期停網 上唔到facebook連登tg 對商業影響有但係唔大，要作最壞打算準備。
政府已經連煙花都取消，似乎想香港人唔出街慶祝
港鐵話停就停，如果有車禍塞埋紅隧東隧西隧就港九隔絕

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

931?

全港渡海泳

931